有阿叔喺信和中心出面等巴士，都被防暴驅散並舉藍旗，大批阿叔鼓燥！

等巴士都係非法集結
好多路人都狂屌班狗

藍變黃

證明靜默遊行幾work
班狗完全分唔清人
咩都唔洗帶

狗：民意逆轉咗啦

草木皆兵

個兩個呀叔屌到 肯撚定你藍絲黎

靜默遊行

靜默地點可以再普通d...佢鳩拉得越多越好

我係路人呀屌！！

😹😹😹😹

【1820 旺角】警方的大規模截查，導致彌敦道嚴重擠塞。信和中心對開的一段彌敦道，大量車輛未能通過，行人路亦被警員封閉。有等車的市民不滿警方無理封閉道路帶來嚴重不便，一度鼓燥，警方隨即舉藍旗驅散市民。

其後，警方繼續封鎖該段行人路，警車亦佔據了兩條行車線，令部分巴士未能「埋站」。
#抗暴之戰

黑警賤畜又搞老人家

發現新遊行玩法

我係藍絲呀屌！！

全港靜默遊行

濫捕都有方法拆 終於醒喇呢次

一早就話要咁玩
自從社會運動變成和勇不分，勇武犧牲自己將道德底線推底後，任何集結都會惹黎狗隻猜疑
店鋪亦唔知幾時受波及一定會拉閘保命
對家根本就無能力分得出要拉邊個

今鋪真係民意逆轉啊喂
71手足一齊出仲唔重光香港

應承我71不見不散,寧成飛灰,不作浮屍

岩等多啲人睇到黑警嘅暴行

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

藍店門口 ?

推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

任何有效方法都可以試

最簡單既嘢偏偏冇人做

啊叔躁到呢

大把啊叔大嬸仲唸住唔關佢地事

靜默行街隨時變靜默遊行,乎合Be water精髓

19:30 完全係愛國愛港人士

天后-北角

九龍塘拉撚晒班有錢佬

啱啦 唔係你老母點撚樣做好畜民關係 等食屎啦警畜

下次可以叫和你豬

大家一齊感受下慈母既愛

S

多謝69 616嘅和理非
令612同打後嘅勇武有民意back up
用自己嘅前途 血淚
令全世界知道港共打壓民主原來係冇底線
場運動先可以去到今時今日

A

直情做宣傳就夠
班狗知道有遊行>到達目的地>草木皆兵>鳩捉

真藍係唔會屌狗

佢地會屌你引班狗過黎

佢哋唔敢搞啲阿叔

又熱又亂

真係幾好。原來咁樣可以拉到藍屍落水。

做得好

係藍店門口靜默

老實講深藍嗰啲都係覺得啲後生仔累到佢

除非佢入到狗屋俾人打一鑊啦

立即藍轉黃亦得，得左

幾多分鐘?

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

走狗

幾有效啊

冇時間 我係咪要睇晒40幾分鐘

新技能解鎖

講埋時間呀大佬，40幾分鐘點睇

7月1號就咁玩

19:30

其徐如林

G持

呢d 阿叔如果當年係奶共，洗鬼一國兩制咩，直接統一都得啦，香港地阿叔輩根本九成係黃

化身忍者

狗：71邊到會有人上街

唔一定變黃
大部分既藍屍其實唔一定藍到黑/紅
只係極端版港豬/奴隸
邊個阻佢返工/返歸就屌邊個
公司有班藍屍一樣唔鐘意支那人覺得佢地嘈同無大無細

唔知宗教遊行集會會點
加速主義甚好

賞面光臨入黎坐下嗎一齊開闢最後一環自由何去何從加速主義好

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

本來我地就係要玩呢啲

九龍塘有錢佬個個揸車出街

呢兩句可以係新口號

明知有咁多警察做緊野仲等咩巴士

簡單d講就係人鏈進化版
不過要不停移動

阿叔買完馬出黎 俾狗屌 梗係燥

輸完馬出黎仲要俾人阻返屋企
唔燥就假

大批啊叔鼓燥
仲令班狗加重負擔 真是攞嚟賤

正呀喂，係人都拉

鋪頭唔使做生意
經濟攬炒
黑警識玩

被驅趕就變黃，一陣和你塞阻住佢地去街又變返藍算吧啦

咁多位等巴士記得開番個巴士app睇呀

未必
藍絲: 班廢青唔搞搞震就唔使啊sir阻到人

輸馬嘅阿叔戰鬥值1000000

諗起炒巴士單嘢

兇撚到個樣幾隻狗即行開

黑警冇人性

話撚知佢
問題根源唔解決
諗住下下靠嚇靠壓
打擊面只會越嚟越大
而家係睇美帝幾時真係郁
而家美國在港利益越嚟越少
再遲d 香港可能同新彊西藏下場唔會差幾遠

搞多幾次立會45+都黎

可以話你班暴徒上網9UP搞到咁多綠甴出黎

等巴士等於非法集結

好似二月訂口罩, 魚翁殺網

叫啲狗千其唔好搞到主要交通通道塞晒

班寄生蟲又出黎害人

諗多咗，藍屍只會怪暴徒搞事在先，之後會體諒警方做法

尋日跑完沙田
今日越洋轉播啫

咪由佢屌 等佢都感受下班狗唔好咩

下次約深水埗行到尖沙咀

藍屍 vs 黑警

食埋椒同摧唳彈就可能唔同講法

Push

證明今日真係好有用

More

國安法之後
驚講錯野咪唔講囉
強國又達到滅聲嘅目的
一石二鳥

黨铁唔到既地方唔通行路咩
行行下班狗冰毒上腦又食椒

你狗黎？

關我撚事呀！？
唔翻工邊有錢交稅養你班濕9！？
你做野我唔撚駛做呀！？

未必.....藍屍會話體諒警察做法
唔小心中招係好正常

肯be water咪好law

識玩

感受社會主義鐵拳

不過藍絲唔會醒，佢地只會怪責黃絲話佢地搞搞震，小粉紅心理

藍轉黃新方向
靜默遊行
每星期搞一次 可以一次過搞多兩三區

去埋d 有錢佬地區搞

靜默遊行可破局

班警甴未有經驗啫
下次實出新招

agree 彩虹衫更好

藍絲只係一班自私撚，唔一定愛國愛黨。

睇片都無咩手足喺度
淨係得班狗無撚端端塞路
藍都屌你啦

警察做緊乜?濫捕?

我都分唔到狗定黑社會，係黨鐵站入面三五成群攞支棍fing fing 下

下次真係可以咁嗌

笑撚死係巴士站舉藍旗

死廢老終於比狗打

慈母好撚懷念

香港真係比支那搞到愈黎愈衰 唉

咁就抵佢地死 唔介意佢地自我安慰推落我地到 最緊要搞鳩到佢地

推呢個

靜默遊行 support